做乜撚有線啊！入嚟錢大媽做好過啦

究竟老衲你同錢大媽有咩關係？

老納收咗錢大媽幾多錢？咁頻密賣廣告

出家好過啦

今日見到錢大媽招聘廣告
店長22k
店員都16k
賺得多過班記者

錢大媽貨源

錢大康

屌你老尾
而家每次在街見到錢大媽真係自動諗起老衲

佢老母開

錢大媽代言人

香港區
【愛蝶灣店】
香港筲箕灣愛禮街2號愛蝶灣地下58號鋪
【石塘咀店】
香港西環石塘咀皇后大道西542號寶德大廈地下
【正街店】
香港西營盤德輔道西228號地下
【鴨脷洲店】
香港鴨脷洲鴨脷洲大街115號地下
【富怡花園店】
香港柴灣小西灣道23號富怡花園地下1-4號舖
【灣仔店】
香港灣仔灣仔道51-55號地下A舖
【渣華道店】
香港北角渣華道72-78號益漢洋樓地下C鋪
【連城道店】
香港柴灣連城道2-4號仁樂大廈A座地下A及B舖
【香港仔店】
香港香港仔大道184號港基大廈地下C號鋪
【上環店】
香港上環皇后大道西11號地下
【筲箕灣道店】
香港筲箕灣筲箕灣道312號寶福大廈地下A 號鋪
【業寧大廈店】
香港西灣河筲箕灣道92至102號業寧大廈地下3號舖
【卑路乍街店】
香港西環卑路乍街7-11號海都樓地下10號鋪
九龍區
【順寧道店】
九龍長沙灣順寧道283號順寧苑地下3號鋪
【萬義大廈店】
九龍新蒲崗崇齡街20-34A號萬義大廈地下4號鋪
【馬頭角店】
九龍土瓜灣馬頭角道28號金都豪苑地下9號舖
【文蔚樓店】
九龍油麻地文蔚街2至24號文蔚樓地下10號舖
【德民街店】
九龍紅磡德民街2-34E號紅磡商場地下 1,4A,4B號舖
【富榮花園店】
九龍大角咀海庭道16號富榮花園二期四座地下 F 號鋪
【落山道店】
九龍土瓜灣落山道嶺南大廈地下9C及9D號鋪
【南昌街店】
九龍南昌街191號南昌苑地下A鋪
【環鳳街店】
九龍黃大仙環鳳街40-44號海鴻大厦地下C號舖
【青山道店】
九龍深水埗青山道100號菁盈雅軒地下A號舖
新界區
【金石樓店】
新界葵涌石蔭路44-46號金石樓地下9號鋪
【青山坊店】
新界屯門青山坊2號華樂大廈地下20號鋪
【盛芳街店】
新界葵涌盛芳街38-44號寬德大廈地下5-6號舖
【大窩口店】
新界葵涌大窩口德士古道47號地下
【聯安街店】
粉嶺聯和墟聯安街9號聯發大廈地下A號鋪